今日一點入唔入機場？！

我見連登好多巴絲都已經知道今日有集會，熱門都有幾個post，爆眼女義士嘅妹妹都有叫人去。
但係街外人呢？冇上連登嘅人究竟知唔知今日一點去機場？
需唔需要做多啲宣傳先入？
有一啲淺黃街坊/和理非未必知噖晚發生咩事，有人爆眼、爆門牙、地鐵放煙、狗扮示威者，咁佢地就連有集會都唔知。
如果少人去我唔肯定我地去集會有冇用、有冇人報導、做唔做到效果。
大家點睇？

去 老閪都去 正皮
唔去 宣傳咗先 負皮

入

點都去

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

自推十次

請copy and paste 廣傳以下連結，讓世界知道香港於今天晚上2019年8月11日發生了什麼事。
Please copy and paste to spread the following links, so the world knows what happened in Hong Kong tonight on 11 August 2019.

1. 示威者被警察以布袋彈射盲眼
1. A protestor was shot and blinded in the eye by a bean bag bullet from the police

2. 太古站警察推示威者落電梯
2. Police pushed a protestor down the escalators at Tai Koo MTR Station

3. 警方太古地鐵站內短距離 (1米內)開槍
3. Police fired within close range (1m) inside the Taikoo MTR station

4. 警察向已被制服示威者施暴
4. Police beat up a protestor after the latter was under control already

5. 警察喬裝示威者拉人
5. Police pretended to be protestors to arrest them

6. 警方放支竹入示威者袋，涉嫌插贓嫁禍
6. Police put a bamboo stick into a backpack of an arrested protestor, seemingly with an intent to frame that protestor

7. 警方太古mtr 內打示威者
7. Police beat up protestors inside the Tai Koo MTR station

8. 警察葵芳地鐵站內施放催淚彈
8. Police deployed tear gas inside the Kwai Fong MTR Station

2

3

4

5

6

入
警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

已罷工 機場見

7

8

9

10

我都罷咗 機場見

瞓唔著 差唔多出

點都要去 宣傳繼續

去吖仆街！

Fc 一手 已有便衣係機場 被發現後彈入彈出禁區

有唔去既理由？

入左去再做文宣

靠大家做airdrop戰士同send俾親朋好友

Mon post狗咁快手

冇！！！

用盡方法 IG WhatsApp FB share 做得幾多得幾多。

收工入都無所謂

啱 返工嘅巴絲同身邊啲同事宣傳

推到多啲人見到

一齊宣傳

一定入 小貓三四隻都入

幫推

練定啲英文 萬一遊客問咩事可以答佢地

就算今次叫唔切人都會照去
總之次次都出
屌你老母黑警換眼

同意，大家都可以印呢張圖出嚟。

推到成個熱門都係機場post！！！

e+機埸情況點?

自推 1

入呀 個個要入呀

已經搭緊車去

頭先有巴打話已經有便衣喺機場彈出彈入 未fc

我想去但家人唔比去...家人有健康問題不敢怒駁

老閪都去

唔緊要，巴打可以向所有朋友宣傳，叫佢地去，
出埋你嗰份

推

我地一點入左先, 有人數make左noise 跟住就好快多人5點幾6點收工時再入機場支持

謝謝巴打
已向不同人呼籲
也將文宣圖給了台灣的朋友請求傳出去

仲要問?

轉頭見

做得好
我好明白你，因為我老豆都係深藍，好彩佢今日唔係香港

建議要整理番所有黑警濫暴行為作為文宣！由6月9開始 整番條timeline出黎

唔問點叫人去
一齊推上熱門，要啲人一開連登就見到成版機場post！

push

去

講真將計就計全民被捕
戴耀廷講過
嗰陣覺得好膠
但今次機場可以做到呢點
只怕唔夠人或嚟得太遲

文宣啦 一樣幫到手

班狗罄竹難書，噖日一晚就做哂兩個幾月以嚟最仆街嘅事，大家今日一定要班狗還眼！！！！

推 機場見

721 811

去 721 811

入左先講

去接機都唔得？
大家憤怒之餘都要好好保護自己，不受傷，不被捕！

行街都唔俾啦而家
警權大到癲請正視

Sorry 我放工先入 對唔住

an eye for an eye

老閪都入 行路都入 幾點都入

連泛民都唔知
街外人點會知

的確係，但今日都冇得唔出！
大家萬事小心

唔使sorry，一陣見！

有冇巴打通知譚文豪？

Go ar

ig fb 大量文宣

入呀

去 我2點左右到

我食埋飯都去

等泛民議員瞓醒先
佢地平時都唔開立法會
開會遲到任由議案拔欵通過

大家要有耐性等

如果機場有乜事我怕會淡化811

我見佢17分鐘前有出過post，inbox咗佢，希望佢睇到

推啦
熱門無post ar

大家和平靜坐，靜默，喊，希望唔會發生咩事

推呀！

再自推10次

入阿 老閪都去

1

入呀屌 問問問

竟然十連成功？
連登得咁少人入機場？

逼旅客向大使館求助

屌你唔入都冇地方去架la,
老閪都入

已經喺機場！大家快啲入！

巴打好波

Push

推到上熱門！

要成個熱門都係機場post！

【機場攻略 — 免費觀星，貴賓室，禁區購物指南】
得知最近舉辦的萬人接機活動，效果如何不得而知。
而政府及警察繼續變本加厲，直接描頭射擊引致爆眼、無差別地鐵站內攻擊、站內催淚彈、扮示威者及插贓嫁禍等下三流手段。除了無恥外我沒有其他字眼可以用，8月11又是一個令人難忘的一天。

亦因為咁，和你飛絕對有機會演變成和你追星或者和你購物，大家可以直入登機，近距離看看明星、或者機師及朋友等。而如果你持有頭等機票更可以使用貴賓室服務啊～ (貴賓室KOL我敢認第一，無人敢認第二啦掛。)

如果我突然有事不想飛，取消航班手續費是多少呢？
是零啊！
是零啊！
是零啊！

因為基本上如果你買全費(Full Fare)機票，不論頭等、商務或者經濟，即使你登機後有任何理由要取消航班，航空均沒有權阻止，並且可以全費退回。
(國泰，澳洲航空適用，其他航空公司請於購票前查詢清楚。)

而根據航空條例規定，只要有人在客機後，並在起飛前要求下機，基於安全考慮，全機乘客需要落機重新進行安檢才能再登機。即使唔洗全機人落機，他們需要在茫茫的行李當中找回你的卸下(Offload)。航班快則延誤半小時，慢刖兩小時，而機場的泊位有限，只要同時有幾個泊位有延誤，骨牌效應就即刻出現。

可恨的事情就是，你沒有違法，亦沒有影響到航空安全、警察捉不了你，航空公司還要賠你全票價錢，這班可恨的小強、追星族太過份啦！
我知道非常時期要用到非常手段，但我利伸，我絕對唔建議咁做架！
遲下搞到我無得免費入貴賓室點算啊？

721 811

黑警還眼！

入 點解唔入

老閪都入！

我無野講

早啲 機場已經有人等緊大家

其實知架啦 咪撚再開

新聞播直播 大家見到多人既話 想去自然會去
最多遲少少
機場見！

入，但唔玩不合作運動

［812機場］聽日機場唔該大家遮住隻右眼

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

入

721 811

要班未瞓醒/啱啱瞓醒嘅人一開連登就即刻去！！

補充
塞機場離境同塞地鐵有咩分別
塞地鐵大家都識反對，機場同樣道理

每人印啲派俾人

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

點解唔入

去接機！

推
Fb 尋晚開始推

唔係封左接機堂咩?

緊係入啦仲問

Why not both

機場見

721

今朝已經見到九龍灣有人貼狗警還眼

去咗先！

FB好多人Share，要去嘅會去，唔會去嘅你講句都唔會去

我認識既中、老冇睇呢度都知1點入機場

跛都入

好！

唔洗講咁多，發夢去緊

去呀 我老閪都去 812 1點機場見

gogogo

而家可以去邊

搭緊E車，坐滿哂，好多黑衫

去離境大堂啦屌

仲去接機有乜用

去機場！！

好多人 快啲入

Photo

想問搭a32去邊個站落？

邊度人多去邊度！
到時再轉都得！

去離境大堂

食緊晏, 一陣搭巴士入
唔入機場消費食野貴，寧可留錢捐助
再買埋定包入去坐住涼冷氣

入撚緊

推post

成架機場巴有一半以上著黑衫

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
黑警死全家，禍必及妻兒

老閪都入

直入佢老母個閪度

老閪都去呀 屌佢老母

去就係最好嘅宣傳

放工去

請左半晏假
食埋飯入

入！！

GOGOGO

搭巴士去邊個客運大樓？

入
求推上熱門

一個勇武派 我依家開始會叫人和理非

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

1果個唔係示威者係first aider!

👍

我會遲到不過一定會到！

肯定會有好多人去

要改變文宣策略 齋喺連登圍爐做宣傳作用有限

咪宣傳左囉

【手動轉】

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個打9一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好care媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

至少812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

PLEASE🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀
跪求大家！🙇

有一定人數自然有新聞報，報完自然更多人響應

今日各位香港人選擇唔入
聽日開始大家就一齊做順民, ok?

GO

小心mtr停機場站

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

入呀！！！！

入緊

人多就係宣傳

Up

入緊啦
你重問

實有遊客真係要去飛架喎

警察唔會理

請左半日AL入 我蝕俾你都要入

放工入

入，老閪都入

#811香港警察屠殺港人

S1同機鐵被要求減班次
TD draft緊信
好快會出

去機場儘量搭A, E車

Print完出去！

入佢老母

721
811

請假入左

收工即入

入到就入

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

開始多人

坐緊車入，成架巴士滿左

食完嘢就入

點都去 還眼

入呀屌

仲未print完

A車黎緊 好多黑衫

點都入咗先

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

宣你老母，去左先算
721 811

入啦屌，講咁撚多把撚咩！打咁多都入咗機場啦
有心關心件事嘅，點會到而家都睇唔到發生左啲乜？

點會唔入

入你老母閪
幾萬人嘅話仲有咩危險

問？機場見啦

今晚先去到，有冇咩可以幫手？

有班差佬會參加完2019第十八屆世界警察和消防員運動會
由成都返來香港
降落香港國際機場
1610 landing
Flight no 8617
已FC
請接機

有，叫哂身邊所有人去

入去涼冷氣都唔俾呀？

一齊入去涼冷氣！

Go

我唔係去非法集結既

我只不過係咁啱黑衫黑褲入機場參觀涼冷氣

屌你老母有種就開催淚彈

入緊黎

叫左,同埋男友去

入呀屌你老母

冷氣軍師都入得，有冷氣呀，快黎

就算出唔返黎 一定要入！

老閪都去，巴絲打頂住，一點去唔到，放工即去！

入撚硬呀，全世界都入呀！有罷工入請病假入收工入放假入，只會越來越多人，等多陣啦，睇埋醫生入